去左間黑人多o既大學cafeteria食飯

綠色係collard green, 跟住係炸魚柳同魚丸，最底係mac and cheese

邊到邊間？

nyc brooklyn

正 個人好鍾意黑人文化，好casual 又平易近人

medgar 4.95

collard green唔錯，唔係thanks giving 食個隻酸版。 個mac n cheesr好香奶味， 魚個兩樣就麻麻地， 有d乾同腥

畀個唔記得左名o既prof. 叫左埋台吹水 諗準辦法唔叫佢個名

諗盡

講真 同黑鬼打工好多positive energy